(西藏jj)召集所有想去西藏嘅臉孔

有冇人有興趣去色達同年保玉則

暫定會喺8月3號出發，13號回程。因為同行有巴打臨時請唔到假去唔到 依家仲有3個人

8月3號搭飛機去到成都，之後係觀音橋、色達、佛學院、天葬台。

其後會喺年保玉則徒步行同露營幾日（呢個係重點）

九寨溝係行程之一，不過會再傾下天氣唔好嘅plan b。

上面都係主要行程，有興趣嘅話喺度問又得，或者tg我: LiHKGTL

第一推，我哋有tg group㗎

如果9月就好啦

巴打8月唔得咩？

應該最難請到假
我plan左9月但好難搵伴

不如試下請唔請到先

四川關西藏咩事

我仲諗緊，點解同我去西藏啲景點咁唔一樣

年保玉則係四川同青海交界
我哋會去嘅阿壩縣同出發點成都係係四川

咁西藏唔係得拉薩同布達拉宮嘅

無朋友要上連登搵伴其實都幾慘

冇朋友啱呢啲地方嘛

各位巴絲，我哋搵齊人喇
等我哋share靚相

等睇靚相

岩岩去完 留名

上年去左 不外如是
利申叫左兩隻走地雞